即食麵應該落咩餸最好食？

是咁的,最近開始食厭咗樓下D餐廳
所以想自己屋企煮麵算數,但係又唔想得丸、腸仔同蛋做餸所以係到問大家
各位請出招

菜

係湯到落手都得

我唔鐘意食菜

餐肉

極邪惡拉絲芝士

肥牛

豆豉凌魚

之前試過不過麻麻地鐘意

蛋 餃子

要好多先做到個效果, 又貴
不了

好似怪怪地
不過可以一戰

蟹柳

餃子同雲吞依一類有一層野包住嘅我都會歸類為丸,所以試過了

蟹柳我都會歸類為丸
不過咁樣講一講又想食

肥牛 bacon

煙肉呢

蛋

罐頭鮑

炒滑蛋

豆豉鯪魚
臘腸臘肉

乾海帶絲 豆卜

五香肉丁

鮑魚

精液

鮑魚
窮撚可以用罐頭鮑。

牛丸 蛋 五香肉丁 餐肉 蝦 水餃 香腸 芝華士大肉腸

一粒都夠

窮

可以一戰

撈麵?

食即食麵落臘腸臘肉

乾海帶絲邊到會有得買

窮到罐頭都買唔起

蝦 不了

落芝華士咁撚癲

芝士龍蝦，牛排，鮑魚

紅腸

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

紅腸都試過了

帽事嘅

豬油渣

屎

串燒
熱浪碎上
咖喱魷魚

花膠 瑤柱

蕃茄

前輩

唔食菜

罐頭鯡魚

燒味

零食紫菜加雞粉做湯底

屎暈生 生雞湯用嚟煮麵真係一種享受

樓主麻鳩煩

臘狗

鮮牛

兜狗糧真係好好食
汪汪

用奶煮？

落第二個即食麵做餸

雞蓉加蛋

叉燒

market place, taste, 價真棧同759都見到
我諗大型超市應該都有

兩個雞架 200g肉碎 瑤柱4-5粒 金華火腿
將所有野攞細火煲四-六個鐘 不斷撈走啲泡
最後用個湯將個麵煮兩分半鐘

碗野似你啱啱嘔出嚟多啲

唔需要 最緊要係辣油

只有有錢人先會咁食

咩係內J?

就算啱啱嘔出嚟都好好食

慾丁

肉丁要襯福字米粉先正

煎強

煙鴨胸

凍肉其實好平

唔落

原隻罐鮑

青口 同埋唔記得d咩牌子既罐頭鮑螺片／粒 一罐分3次／2次食都唔算太貴

餐肉(煎香)，太陽蛋，香腸

水餃 鍋貼

菜心

7-11 黑椒雞中翼

蕃茄湯底

淨麵先正

水餃

媽咪麵

pork liver

女

嚮鈴 肥羊 生菜

金菇

泡菜

識食

魚片

煎蛋腸仔火腿菜心

一定係撈肉丁米

煎蛋？

丁丁雞翼？

係，一定要黑椒味

我自己唔太鍾意食內臟

？？ 認知障礙？

打邊爐嗰D?

屌你老母食開屎㗎？

礶頭魚

點解好似咁耐都冇人講叉燒 叉燒奄列配麵一流

睇落好似有伏

上面有人講咗啦

屌你乜都唔撚食不如收皮

+1
認食

識

蔥

沙爹牛啦

蛋、五香肉丁

咩都唔鐘意你落屎算啦

八爪魚丸 豬肉丸